ipo 8635爆升區

超101.3倍，下限定價，125手穩獲1手，1手中籤率15%

又玩配輕微不足夠，只回撥20%俾老散，上個月隻8仔咁玩，第一天已經升一倍

利申: 中4手

點解超100倍可以唔回撥5成？

388俾了一樣新武器莊
只要配不足，可用下限價回撥20% only
之前幾隻用此條款都爆升

咁最大得益者只係莊
散戶博到賺雞碎
博唔到回撥五成直插
不平等遊戲
Hkex真係食屎

博就博佢上市後一個月內變第二隻dominate
睇哂的trend 有冇潛質
反而平等d

今天保守D覺可升50%

今日暗盤入啲諗唔諗得過

中左4手 無一倍唔撚放

自己有貨 NO COMMENT

留意上次8537玩法

準備去sfc 投訴

儍，咁先爆升，如果似豚肉，回曬50% , 跌死

依家俾莊玩哂，我又抽唔中
好似以前咁玩法咪好

中，但跌，有幾好

新玩法 個問題係扑中左分派率 得15% 抽成百手先中一手

佢一反手派50% 中率成50-80% 直插10-30%

期望值係負數

未計未超15倍照回兩成既仆街新例

而家抽8仔冇得玩嫁啦

所以咪要佢取消呢條新rule

佢咁玩法，不如搞返全配售啦，仆街李小加

要睇保薦同配售今次個班少少地睇1倍

食左未？

散户有的貨已消化大半，當然不走

0.92

樓主FAT FAT 我都暗盤入左少少玩下

用2手錢去炒執左千幾
仲有4手貨底 收市再掃

0.96，星期四估1.5左右

有冇咁勁
個保薦人之前嗰幾隻好似冇升咁多

散貨已7788，之前8537最高好像4倍，當然8537是第一天升100%之後回落，其後再升3-4倍。

保守依隻都要100%